全 部 連 登 仔 即 刻 同 我 入 黎 ！ ！ ！ ！ ！ ！

我屌哂你班連登仔呀！！！！！

呢兩日係熱門點解可以
完全無post 講818

係咪覺得個個都有上連登？
係咪覺得個個都知818要出黎？
係咪覺得唔洗再全力做文宣，啲人會自動自覺咁出黎？

個答案係唔係呀！！！！！

唔係個個都有上連登！
唔係個個都知！
唔係個個都會自動自覺咖！！！！

就算真係知既人，知道而家民陣818無左不反對通知書，
都可能會驚左而唔敢出黎
呢個時候就正正係要靠我地既文宣攻勢！！
去團結大家！去堅定群眾既意志！！

再唔係係各區既連儂牆全力做文宣攻勢
再唔係地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
再唔係街派傳單，擺街站

我地今次818就真係一鋪清袋咖啦

我地唔可以比佢地白白犧牲

文宣繼續做全力做
貼牆繼續做全力做
airdrop痴漢繼續做全力做
派傳單繼續做全力做
擺街站繼續做全力做
全力宣傳818
大家一齊加油！！！
勝利終會屬於香港人

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

文宣

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

push

816㩒錢 816遮打見 818維園見

各區都要做足宣傳！！

推

818

721 811

全 部 連 登 仔 即 刻 同 我 入 黎 ！ ！ ！ ！ ！ ！

突破同溫層！！！！！！

要持續喚醒港豬
如果唔係過一陣又訓番
咁今次就真係長眠不起

818！

816 818

721
811
818

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

721 811 816 818 818 818

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

818
818
818
818
818

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

612 721 811 818

816㩒錢 816遮打見 818維園見

光復香港 時代革命

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

816㩒美金！818倒灌維園！

88

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

重要post都俾誠哥洗走哂lu

push
各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
818香港人一定要出

推
816 遮打集會 818遊行見

818維園

推！！！

最撚憎改埋曬啲咁嘅標題，每個post嘅標題都改做「全部人同我入嚟」仲得了？

不過。。。
618 維園見

Sor囉

自膠 係818

818
818
818

因果由國，容港治己，義憤民誠（情）

[伸手黨同我全部入曬黎] 你地要既文宣圖啊

816㩒錢 816遮打 817紅土 818維園

推

誠哥po係時候完啦，再推對運動都唔會太大幫助！

818見

今晚有攬炒巴呀

818和平
823人鏈

咪再講李家城呀

窮撚表示：今日啱啱好㩒曬

唔知撳錢嚟做乜嘅同我入嚟

817 818不見不散

［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

行動post 推

Push

光復香港 時代革命

推!! 一個都不能少

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己
[img]

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

推啊
約定大家818

817呢

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸門囗， 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

818 遮打花園集會見 純和理非

大家幫幫手多啲宣傳啦
ig fb呢啲最多人留意 但就好似無6月一開始個陣咁多人留意咁
麻煩大家幫幫手 可唔可以做返好似6月宣傳咁 叫多啲人出黎

816㩒錢 816遮打見 818維園見

818 因果由國 容港治己

推撚爆佢

推唔到

pusj

全力宣傳818!!! 817,816

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

818 到時見!!

818 811 721 616 612 69

咪撚再講李嘉誠

講816先

痴撚線架....
熱門有一半係李嘉誠
行動po呢屌!

唉屌

推你老母個老母，上熱門～～～～

有講呀
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816
818

十個有九個講緊，無計

818 818 818

光復香港，時代革命

721 811 818

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

今日個個講誠哥

果然有錢係大哂

日日每個post 都有人回818,我唔知樓主要咩效果
係咪20個post都係講818,分散討論定點樣?

要派傳單呀呀

今晚都有攬炒集會啊

係Fb ig 連儂牆，地鐵上面，係條街到，要spread 呢個818好似個個都知咁

一個都不能少呀

推啊

講左今晚先啦

因果由國 容港治己

CDrom push

推推推

推爆佢

pish

818 係咪解甲架? 出面吹緊豬咀都唔帶，唔係好放心
利申: 和理非

816㩒錢 816遮打見 818維園見
加油！香港人！

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

818 維園見

推呀818

p牌仔無得推文

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

816
817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

推

816 818 港島見